# TP Programmation Web - Données Ouvertes et Multimédia

Après vous être créé un compte `Gitlab`, commencez par [forker ce dépôt git](https://docs.gitlab.com/ee/gitlab-basics/fork-project.html) (bouton `Fork` en haut à droite), puis **clonez** le dépôt sur votre disque local pour travailler sur les fichiers.

Les énoncés sont dans le répertoire `Enonces/`.

Vous trouverez des modèles dans `Modeles/` et des fonctions d'aide auxiliaires dans `Helpers/`.

Les fichiers de code et de compte-rendu sont à rédiger dans `Exercices`.
